終於有高官子女自殺

特衰政府肯正視自殺問題未？

你個名

太少喇，黎多啲黎多啲